淨係講香港 女仔係咪開緊easy mode

食飯有人請
見工有着數
想拍拖可以隨時拍
唔開心有狗公氹
教育制度亦都對女仔有利

Easy mode都可以打輸機嘅究竟係有幾廢

啱喎
女仔求其搵個男仔埋單好易
掉返轉難

點解連登成日有人開埋呢啲post去討論女性喺香港既優勢

只限正常樣或以上既女
樣衰鬼有狗公理你

有呢個現象就有人討論

無

從細到大都溝唔到仔

22歲A0

用家問題

唔俾你話佢

樣唔靚/樣衰都想拍拖可以隨時拍

因為女性喺香港真係有優勢
上政府統計處睇吓啦，新一代local男多女少
女性優勢只會愈嚟愈大

Not applicable to HK

理論上唔係
實際上係

多謝 得連登先感受到溫暖 現實無人咁樣幫我

樣嘅問題囉屌仲要問

圖

肥婆唔自拍的

邊有樣衰既囡嫁，得懶唔喬裝既囡姐
但男人可以點？又跟埋一齊化妝？做運動做大隻？就算比你做勁耐gym又唔中武肺，收入低一樣溝唔到囡，老實又比人話悶之類，兩者負出係完全唔同層次

當要求professional grade嘅時候
外表加性别優勢反而唔太重要
更何況我唔樣衰囉但都冇因為女性身份有咩特別大嘅benefits
咪又係溝唔到仔的可憐蟲

中下都大把仔理

你錯啦
真係豬西都有人追.....

真 我哭能左

你見得少
大把又7又肥既女 識姣下仔
大把仔當佢神咁拜⋯

睇嚟樓主人生好失敗
加油啦 日日怨天尤人幫唔到你

中左catgirl咁 睇你點easy

你睇下IG自信女個POST先啦
大把樣衰都有廣告賣

當豬閪都識學下點social ，增值自己時候，
班連登毒撚做乜。

打機課金，買電子雞寫真，性格龜縮，油頭周身酸縮味，
唔改變增值自己點向上爬，莫講話溝女？

咩grade唔重要，最緊要有錢有樓
男女都係咁話

女人有錢有樓嘅話，一世單機仲好
唔駛怕招到軟飯王，唔駛面對婆媳糾紛
冇生兒育女嘅壓力

咁大把撚樣柒頭夠有女

樣衰咪打輸囉

因為可能合理化佢地嘅失敗

禁多藉口嘅 作故仔咩

感樣睇 懶嘅係你喎

然後喺屋企開post問點解冇女
人都唔識多個 唔通冇啦啦會有女朋友跌落黎咩

大把單眼皮豆豉眼，暗瘡火山面既男仔，明知自己樣衰，去增值自己，操到好大隻，去掩蓋自己不足既地方，令人可以注意到同欣賞你其他對方。

一針見血。

我都唔知
我都想有人討論下男性係香港嘅優勢

都冇優勢 點討論呢？

因為係事實
講都唔比講 惡過共產黨

你睇下電子雞單嘢都有兩件都死肥婆 p完圖都大把人幫襯就知女人真係高矮肥瘦都有得玩

帳戶問題

你的樣子如何，你的日子.....

感情台癡線港女不願承認

因為成日有啲人靠女性優勢去搵錢又要拎光環

男性優勢真係冇乜
主要都係有錢

以上只限靚女同識扭曲相片空間嘅人

你諗吓係邊啲人幫襯佢地。
咪係大部分班毒撚囉

樓主今年幾歲？ 上連登勿認真

男人有既優勢係連登從來唔會被討論

你幾時見過連登會話有post講好多工都請男多過女

保安 紀律部隊 地盤 飲食

咁事實係有毒撚幫襯令到女人著數...
我冇講錯喎😅😅

但係香港女性比男性更易俾人評頭論足，到左三十歲都未結婚又被人歧視中女冇人要。

係比返其他港女評頭足多者
港男已經硬食全東亞最細波既港女,仲想點

有無諗過係女仔唔會去考/做呢D工??
同埋女仔考紀律部隊係容易入好多
警察/入境/懲教 女仔體能個標準都降低左好多

全部辛苦工

聽講女仔pass 體能就好易考到final

因為你覺得全部女性都係18-30年輕貌美有性魅力既女性
你覺得40歲大媽都適用？
男女地位到30-35歲就會逆轉

但樓主係話女仔見工易 唔係佢地唔去做

女仔生理上既構造本身同男仔唔同 男仔既優勢就係比女仔高大 力氣大好多 唔同標準係有佢既道理喎只係佢擺到明係請女仔要求係低啫

根本大把工唔會大大隻字話你知prefer男人 正如你去in地盤 男同女你會請邊個 大把工知你係女人唔會請 因為你會放產假

然後佢地就會開始spin去"點解一定要上進"
根本人增值自己係必須

份份工都唔低人工 紀律部隊 地盤不知人工幾高
保安就unun腳 飲食另計啦

分化

係靚女+外向先有得開easy mode

自然出生比 男：女平均係106:100
因為男人更容易有遺傳病，易夭折，後天來講男人死亡率比女人高好多
所以岩岩到適婚年齡男多女少少既，年齡愈大，女比例會愈高
其實城市人口通常都女多男少，因為女性更傾向城市生活

要賴好多借口，管理層男性比例比女性高，

男人係有優勢，

只不過應用唔到大部分連登仔身上啫，
從性格外表邊忽有男人特質，莫講話有冇優勢。

因為連登多廢男加PR 狗，講真靚仔靚女不嬲都有優勢，係毒撚接受唔到

阿媽係女人
有乜好討論

唔同意
大把女性體力一樣應付到上述工種
你弱勢就要降低標準就你
有啲工例如老師護士唔會有一性別有優勢
但女性比例就壓倒性地多
擺明有性別歧視

要講既仲有大把工都偏向請男人

仲有健身 物流 司機 送貨

連登就將電子雞=全香港女人

直頭係tutorial黎啦

Del左”可能” 都得

毒撚就唔好幻想自己有塊閪可以開easy mode啦

又賴咩...

樓上四個options 除左保安 ，有邊份唔辛苦

對客工如salesperson ，補習 等等都係女仔做主導，人工亦唔差，起碼唔會辛苦過以上工種

至於你講既管理層係岩，但已經唔再關我地呢一代事

簡單講好似政府請eo 咁都係請女多

而事實係dse 著重語文 ， 而女仔有呢個優勢，所以女仔入u 比例 越黎越高（以前有資料對比過）

不過如果你覺得係香港男仔越黎越廢先搞成咁 ，我唔會駁，因為知你無心去平衡呢一樣野

減肥啦清

佢地想掠奪嘅部分咪同你講平權囉
尼啲就係女權自助餐

我係想有心去討論
但呢啲話題一討論就變左比人人身攻擊
試過好多次了

呢D算優勢?
你知唔知中環請D 座係門口冇野做既女人都成30K一個月?
你講呢D 搵緊幾多錢, 工時幾長幾辛苦??

男人一樣apply到
邊個話男人有錢有樓一定要結婚生仔
做個單身貴族遊戲人間仲過癮

又好難講究竟係偏向請男人，定係得d男人去見工

比如我做工程，都係男多，但唔係因為偏向請男，而係哪有囡黎in

無謂太上心
嗌住自由口號剝奪他人自由
嗌住平權口號剝削他人權利係世界嘅新常態
但講得多又真係有人以為自己係正義

又想懶又想搵得多

你要咁講都大把鴨唔洗做有富婆包 你仲可以娶個有錢女唔洗撈仲有靚屋住 袁偉豪就好例子

男女平等係連登已經係禁語
遇到有問題去發聲 會比人批評做人失敗

其實成個post都係討論緊男人同女人既優勢，都唔明點解上面會扯左去毒唔毒撚上面

又或者將討論轉移去「毒撚」、「你班連登仔XXX」上面，唔討論男女現時係咪平等呢個問題上面

睇下先
最先話討論喱啲嘅男人就係loser係嗰位叫娉拎烹冷嘅絲打

然後上連登開呢個post

Easy mode係男人俾
所以問題係男人點解咁飢渴

屌你老母全部都係下三流既工
我地男人就永遠要做犧牲品 可惡

咩叫下三流 職業無分貴賤

咁有咩「上等工」係女人有絕對優勢

唔夠講咪人格謀殺左先

樣衰可以整容

朋友有個女神級樣 但A0
有得睇冇得食

職業無分貴賤講就好撚好聽
其實心入面咪又係笑鳩人死咕喱

要求高?

真，我知好多老細/主管都鐘意請男人，特別係要chur (上進）既位，佢地覺得女人做做下又大肚又要家庭至上，男人唔會有依個問題，反而要賺奶粉錢而更博
我講既唔係體勞工作，而且專業/白領工作

即刻有人示範樓主第四條

求其試下用張樣衰女相
幾千match

食到阿ken

夏蟲

女人仲要覺係平等

邊行啊，講黎聽下

有班狗公幫番女人

錯哂

辛苦又低人工既工

連登係咁，d話題十年如一日

試下扮女玩交友app,
用樣衰肥婆相都ok,
一星期後, d match多到數唔唒

男人你就算靚仔都冇咁誇張

總之我知道有啦 問問問

基數細好難減

點解做gym無用？識大把樣衰毒男就係做左gym就有女
有邊個會覺得瘦毒會好過大隻仔？

9up就死撚開啦

恕我直言
隔住個mon都feel到個種自卑感，
建議巴打上少d連登，
唔係個個女都咁睇重依d野

只要努力發揮個人專長，
肯定會有女人欣賞你架
唔好放棄

我諗樓上舉啲「辛苦工」例子令你覺得男人做辛苦工多，女人翻工輕鬆，呢個有誤解。

至於你舉啲工種，補習，銷售，甚至EO 都係女仔多，連數據都無就下定論，我諗都係比連登風氣所誤解，呢啲都係你地自己咁諗

其實唔願意醒個個係你自己，仲講咩平衡，心理唔平衡，心魔其實係你自己。

去讀N展都變女神啦

全世界都係

有錢靚仔大隻囉
港女唔掂去食外國腸 食台腸又得 黎個華麗轉身 得左

肥婆就即刻變hardcore 啦
都有例外嘅 不過唔多

又唔增值 又唔儲多啲錢 一日到黑買埋唔等洗既野
政治既野都唔好理 成日出黎搞事 買到樓就係成功人士啦
進修下 搵多份工做 儲夠首期上樓
做到專業人士就係人生贏家啦 洗乜驚無女埋身
樓主唔好浪費時間開啲咁既post

大家口中女仔咪又係講靚女
香港大把豬扒無人會留意
你係有錢靚仔咪一樣easy mode

點解我無

利申靚仔大隻

要講條件限制，女仔就一定完勝男仔，就唔係d咩事唔事實㗎啦。

女仔，只要唔係肥、唔係零捨某一個位特別7，根本就唔休無人要。

相反男仔，身高已經係一個先天條件限制，生得奇矮既人，你由出世起響感情路上就注定係坎坷。仲有最大既華人社會觀念倫理既影響，做男仔稍微唔主動少少，真係可以好簡單就30 a0，一d都唔出奇。

樣衰嘅話男女一樣

所以話有d女為情自殺真係好on9
咁易玩都要死

我又覺得唔係必須，只要唔係鳩到專登拎失業救濟連自己都唔養

只不過唔增值自己，咪搵返個差唔多既囉
市場上一定係有油頭毒撚，又有暗瘡肥婆；中學畢業就求其打份無技術工既一樣係男女都有（不過呢種應該女仔略略著數d，因為少d人會blame女仔咁）

香港厹何其多 就算唔靚都會狗衝架

俗語都有講啦 豬扒都係肉好過去自瀆

你太睇少豬扒
一樣大把人溝

係男人過度遷就女仔先岩

冇分貴賤咁你係咪會搵個跟車仔結婚呀

樓主身邊一個可以同佢講真話既女性，包括媽媽，都無
其實幾可憐

你地討論黎討論去都係著重點係有西大晒

但如果真係咁想姨姨我不想努力了
香港仔既著數唔差過女wo

你包養一條女一個100k內一定大把選擇
但你包一個仔差唔多一個月200k先得wo

你一個未成年少女20萬內一定有交易
甚至免費呃下都有
你一個仔50萬都未必有
呃都無妹豬咁易呃到添

之前n號房
韓國個個大家都知啦
香港男版n號房個價目表又有無見過

講真做鴨係香港都好搵
（未必夠日本黎既，但唔差囉）
因為香港都多有錢又lonely既女人
有變態小小既辟好 賺到既錢比女人仲要多幾倍

都未計基佬會俾錢人想手指插菊花之類

呢啲既先決條件全部都係仔
咁點解你唔揀easy mode

男人做ACO=廢柴
女人唔會

一句激嬲港女

而家成日睇啲大陸仔溝烏克蘭妹人哋烏克蘭女仔又靚身材又好
但係個個都純品尊重男人
至全世界只有香港女仔有特權

曲到...

冇家底計：

靚女》靚仔〉正常女》〉》〉》〉》〉》〉正常仔》〉》柒頭毒撚〉》〉》醜女

但同時好多你呢啲狗公返主變左連男人討論下港女都係處於下風 為左討好個閪 自己人都唔幫自己人
Btw blocked

女仔嚟講正正常常已經有優勢

但醜女好撚慘，拎唔到做女仔嘅著數

男人樣柒冇頭髮都可以剃光頭操大隻

除非你係超瘦食極都唔肥果D瘦撚

應該只限後生女
不適用於逼死老師嗰個校長呢類

真，都無好討論

真理嚟，所以唔使特別討論
正如你唔會討論畢氏定理一樣

God mode

但事實上好多呢D優勢 男既都有責任
首先男人對住女人果時會偏幫
如果一個男仔一個女仔企埋一齊 無論係男定女 都會幫住女人先
明明男女平等

唔係內地+黑人

因為連登仔全部都loser

努力減肥 有必要輕度人造人 加化妝

仲可以當八達通咁嘟

比d以為自己冇著數既女權睇清楚

睇運氣㗎，靚女可以遇人不淑，偲嫣可以臨老有人埋單

講到全部女人都為利益做雞

留返個藉口比Loser啦

engineer 10%女仔讀
新請果d男女接近1:1

反而唔重要

問題係港女要求既野冇港男咁簡單呀嘛
唔否認港男好多精蟲上腦係狗公 要求都係姣 大波(墊pad) 樣靚(化妝)

但女係要求你月薪30kup 更加唔好講而家個個港女要求條仔要夠高而唔睇你樣 姐係化妝都冇用啦(講緊起碼173up)
你答我點樣無啦啦由十幾k到30k 仲要點樣由矮仔增高啦

開始有左膠女權要限制公司有瑋定女性比例管理層

其實佢地有冇家姐阿妹
了解下做女人既難處

做女仔的確係好多男人追
但往往追自己果d自己唔係好鐘意
但自己鐘意果d就冇追自己

同埋女人雖然易搵工，易高人工過男仔
但浪費都好多時間金錢去扮靚買化妝品
每次出門前都要搞一輪

仲有好多難處
M痛，同埋商場去廁所排長龍，辛苦排到一個廁格，個屎坑好多屎仲要沖唔到

發覺自己豬西都不如⋯

大把女埋單你唔講啫
香港有陳自瑤埋王浩信單
日本有佐佐木希埋佢老公單

啱 港男係全世界最優秀嘅品種
根本冇人櫬得起

Email都可以賣相賣到發達

因為佢地垃圾 無條件 豬扒都唔吼佢

基？

你會要求郭富城要夠高咩？
有錢有樓玩撚哂，靚仔係bonus
高唔高？WFC

表面話diversity
實際係點大家心照

所以我幾時都話香港應該推行強制gender selection，直到男女比例接近1:1
強制逼夫婦做gender selection先可以懷孕

做雞無非都係為錢啫
錢唔係利益？

醜女唔會慘得過窮撚
香港嚟講，醜女有人溝，窮撚冇人吼
That’s it.

無家底嘅女人唔做嘢都未必係廢柴
有老公養就得

男人同樣情況就會比人話食軟飯

咁你做咗運動變大隻咗未 你做足所有嘢都溝唔到女先好留言

保安 地盤 飲食 呢啲 低薪工作 叫有優勢

分返開
係班阿叔阿伯比
後生男根本冇say

Easy Mode D 女好污糟，自己諗清楚啦

已經高過106:100（0-4歲）

社會stereotype
社會壓力

香港人最興跟風，大家互相比較
人有我都要有，唔跟就唔合群冇計傾

佢哋永遠唔會認自己係天生贏家

用明星嚟講

大把連登仔 （包括我）想搵絲打埋單
搵咗好耐都冇啦

其實女人過咗40都冇say，unless keep得好好
但係身為女人玩咗40年easy mode都fail，咁好明顯係player有問題而唔係隻game有問題

um..你確定我同你講緊同一樣嘢

第二第三段就明既，的確係女人既難處

第二段都算好壞平衡左，但第三段見到條長龍已經絕對理解
--------------------------
不過第一段似乎就係你太大貪啦，已經係比人追果個仲想要追你既就係你想要既男神
果堆追你但你唔鐘意既咪仲慘
你鐘意既唔追你，你咪主動下囉

陳同佳同劉馬車都有女啦
係你冇啫

條友問緊點解男人會咁飢渴
其實後生仔冇say就梗架啦，得返班有啲本錢嘅阿叔阿伯有say

其實女人都一樣飢渴，只不過女人後生已經係本錢
有埋家底就更加多options，淨係篩靚仔有錢男人出嚟揀已經可以慢慢揀
40前嘅男人條件再好都難敵同tier嘅女人

啱啊
如果有就唔上連登啦

係 不過A0女諗得太完美

成日都話做女仔係香港好著數

個源頭咪就係班毒撚狗公搞到咁囉

Eg: 學術界，我個女仔fd 比老細歧視，話想收男仔多過佢

睇來而家25歲係分界線，以上女多，以下男多
其實係咪計左賓賓先搞成咁，30-40女多咁多

我而家講緊嘅係唔用自己努力換返嚟嘅利益呀
咁你講到咁撚極端 全世界唔洗分男女啦 分雞同鴨算啦

好大可能係

香港男仔自己做衰自己 怪得邊個係咪都鳩衝

其實喺連登討論呢樣野真係冇意思
連登仔腦裡面嘅香港女性=樣靚有身材 拎個西當八達通嘟 唔使做有人養
實際上大部份香港女人都唔係咁 如果真係咁著數 又點會咁多女人做基層工
而所謂優勢 其實係有家底/樣靚(不論男女)都享有嘅benefits 都唔關係咪女人事

邊到極端？錢唔係利益？
做雞唔駛用自己努力換返嚟？

依家講緊香港女人搵錢易過男人，得到安穩舒適生活嘅多過男人呀
女人冇樣貌可以靠能力，冇能力可以靠父幹，冇父幹可以靠男人
男人冇能力可以靠父幹，連父幹都無就玩撚完，話之你幾高大靚仔

Come on，高大靚仔係中學思維
出到嚟現實社會，大部分人都係睇經濟能力/社會地位
冇利用價值/錢途可圖嘅話，冇咩人會理你

香港男人對女人外表要求先苛刻
尤其啲油頭毒撚 見到普通女都嫌人豬西
啲女發育期有少少肉地都笑人肥
咁樣又點可能天然生到大波呀

得到安穩舒適生活嘅途徑

中學唔等於現實社會

Race to the bottom

話明發育時期

你要個樣正常，身材正常先

屋企如果有阿哥細佬
屋企一定係錫個男 自己就比人當蝕本貨咁看待
夏天着條短褲都要係咁比阿叔𥄫
衰d既就直頭出埋手摸你
你怕事既就只能硬食 唔怕事反抗既 個阿叔就人身攻擊你話你樣衰點會摸你
每個月仲要m痛
嫁左人生左仔日頭就要返工 夜晚返屋企做家務 因為你根本唔會放心旨意條佬會識做
留喺屋企冇做野湊仔既就要睇條佬面色
關心個社會唔係港豬既 就要聞tg 比人拉左既就要等受審
日日比連登仔話係雞/樣衰
Easy既位係喺？？？

靚女先係easy mode

連登仔真係咁覺得
講親女人一定離唔開個雞字
所以都冇咩好討論

想拉去男權女權講一講
後生仔又好阿叔阿伯又好
男人一旦有強烈嘅性別概念
認為自己比女人強、女人需要佢地照顧、女人係弱者，就會無條件產生保護欲去照顧人，請食飯呢啲小事不在話下
而另一方面，又有班男人好飢渴Anytime想要女朋友，不斷奉獻，以為奉獻代表會有女朋友。
呢啲都係受到父權思想影響
因為由細到大，父權社會都要求男人一定要事業有成，但唔係個個男人都可以成功，個個想成功但個個都會成功咩
呢啲客觀上唔成功嘅男人就會被社會標籤為失敗者
唯一可以令佢地有番成功感嘅，可能係擁有完整家庭，不嬲華人社會好重視家庭，所以失敗者轉而渴求得到女人建立家庭，尋求社會認同。家庭同事業有成之間比較，點都係家庭會易得到過事業。事業嘅要求係可以冇上限
香港女性地位高，唔係完全代表女權，而係加上包含父權思想嘅副產物，因為受父權影響，好多男人標籤自己係強者，女人係弱者，而對女人處處遷就呵護。大部分女人實際都係有父權思想，當女人認為男人一定要有錢有樓係成功人士個陣，個女人已經係父權，成功人士唔可以係女人？點解一定要逼男人？受迫害嘅男人同時又睇唔起靠女人嘅男人
男同女都受父權影響，連登仔仇女咪又係父權影響認為女人一定要冰清玉潔刻苦耐勞美艷動人

佢依家幾多歲?

係我嘅錯 雞都係努力換返嚟
不過我啱啱留意到我原本針對嘅係樓主最尾嗰句「開easy mood都輸 好廢」
而唔係女人原本有冇存在優勢
我比你帶偏咗個話題屌

然後我講唔係個個女人都會用閪用樣貌靠男人 意指呢班女人同男嘅一撚樣 係同樣條件下係公平

唔應該拎呢班女人冇用到嘅「優勢」而冇拎到啲著數/窮 就當人哋唔成功（當然拎比人包養呢啲嚟評論一個人係咪成功簡直戇鳩）

女人唔係全部都想做雞 用閪當八達通
而唔係樓主所講嘅有得做雞都唔做正廢物 呢當係自己失敗嘅藉口

至於女人有冇優勢 目前我認同你講嘅嘢 不過女人係樣衰嘅情況下都難搵到男人包養喎
同埋男靚仔嘅話可以搵阿姨 不過可能未係話好似女搵男咁普遍

15開始收兵到 20-22歲 期間溝仔因為讀書無錢
有男友所有洗費唔洗出 仲有禮收 換下iPhone
開始番工轉男友 溝同事 最好有錢
拍番年幾 再轉 再搵有錢仔
到廿尾 都未換岩 就出下post 扮慘 男人都係賤咁
期間當然都係洗費男人比啦
再大大下開始更著重人地背景 家底 樣都唔理
好運就搵到個廿尾3中既 埋單 唔好運40都要
最緊要有錢 有樓 一結就坐享其成
唔好運既去到3中咩男人都殺
完全忘記左之前打既男人都係賤靠唔住理論

毒撚 比女人笑得更慘啦

豬閪，豬扒，異形，中女，飛機場，臭閪，肥閪⋯⋯
毒撚邊忽比女慘，
毒撚分分鐘mean人方面惡毒過女人。

大家有冇聽過 高登時期「勇者圖」post ？
乜撚豬閪樣post 撚閪出黎比毒撚恥笑。

我真係無點睇過女人 會咁做

你對女性人生嘅定義就係到發育時期only？

咁按照你嘅定義，男性喺發育時期仲慘
心智普遍遲熟，入band1嘅女多過男
女性嘅求學優勢一直snowball到入大學
而學校banding同公開試成績基本掛勾
公開試成績又同學科掛勾，學科又同錢途掛勾
男人冇錢途就咩都冇，冇得靠女人，社會只容許女人靠男人

講咗好多次，樣同身材唔係重點
重點係冇能力嘅女人都可以靠出老公/男朋友份糧得到舒適生活，佢哋唯一嘅duty就係好似上咗岸嘅老屎忽咁日日chur鳩你，自己坐享其成

慘就慘在俾你呢d人，下下都標籤連登仔係毒撚，再標籤毒撚係「打機課金，買電子雞寫真，性格龜縮，油頭周身酸縮味」lor

上面你講證據，咪有乜證據連登仔係上面果堆item先？

連登仔所謂既女仔easy mode ：

一係樣靚，身材好，容易有男人奉獻。

咁男人靚仔一樣大靚女仔無條件奉獻，

羅志祥（小豬），靚仔一樣可以千人斬。
日本牛郎 Ronald ，大靚女人比錢佢洗。
跳舞群組，鴨王，大把富婆比錢包養。

男女樣靚不嬲有著數，兩性一樣行easy mode 。

豬閪，樣衰唔緊要，識姣識social ，一樣easy mode 。

殺女友毒撚大粒墨，一樣樣柒，點解有女？
樣衰唔緊要，識氹女識social ，一樣easy mode 。

講到底，毒撚唔肯面對現實，怨天尤人，無人可憐。

唔好再比借口自己，醒下啦！

唔好上咁多連登好嗎

油頭 肥佬 矮仔 毒撚 電車 7頭 薯仔 76 ......

點解討論男女係咪公平既就係毒撚先，你玩夠標籤未

真 根本唔少毒男個種飢渴 可以係有西就食得

個啲柒頭有錢啫
女就算柒 有冇錢都一定有人要

搵錢易過男人唔係easy mode？
得到舒適生活嘅途徑多過男人唔係easy mode？

先唔講男女，講下窮人同有錢人，希望你易明啲
點解窮人生存係hard mode，有錢人生存係easy mode？
1.窮人連最基本嘅生活條件都好難sustain，有錢人冇呢方面嘅問題
2.窮人容錯率低、選擇少，因為佢哋揹唔起背後嘅代價。有錢人唔同，佢哋大把資源，就算trump老破過幾次都一樣企得返起身

代入返香港男女，而家男人形同「窮人」，而女人形同「有錢人」
男人容錯率低，選擇少
女人容錯率高，選擇多，背後大量資源（i.e. white knight、毒撚）support

除非男人有父幹/係精英，否則我睇唔到有咩優勢
而呢類男人只係社會嘅minority

個個有女都係靚仔/有錢咩

窮可以去賣相話屋企人有事

20歲卜卜脆

直頭唔需要原因
你賣相賣到上埋車既話，班人上網屌完，現實咪又係個個葡萄，讚你叻女
根本呢個社會已經冇咩道德底線，大家都係講錢only

你有本錢咪可以轉game玩囉，無本錢就唔該乖乖地跟住遊戲規則繼續玩「香港」呢隻game

靚女＞靚仔＞普通仔＞普通女＞樣衰仔＞樣衰女

或有能力囉 女人有西就得架啦

argee經濟獨立財務自由的話 無論男女都係單身最好
但係女人更加係啦 只要能夠ignore曬社會對女人嘅規範 即係咩30歲前要結婚嗰啲
基本上應該仲開心過同人一齊

咁其他行業一樣有glass celling 姐
例如英國health care service
大約有六成半係女人
但一上到管理層只係剩低兩成幾嘅女人

因為係事實，事實又唔講得？

係囉係囉 連登成日忽視我哋呢啲溝唔到仔嘅可憐蟲

講到男既冇得打扮咁
好心你執下個頭執下啲衣著咪溝到女囉

見到啲麻麻嘅 身邊都大把仔

唔靚嘅女仔=唔係人

雞

so 9 sad

因為港男太好人 所以香港算係女性最平等既地方

易有病？咁係咪代表男性天生劣等？

靚女咪係囉

@jnnpiae @lil_sponge__

係，因為x染色體有好多重要基因，而男性得一條（女有一對），突變左就有遺傳病（女要壞曬兩條就有病）

整容
一嘢上第一

全部 體力辛苦低人工
優勢
Excuse me

咁係因為成個社會都係傾向男追女
再加上男多女少
未會覺得女仔咁都可以嫁唔出實有問題

供求問題
想做嘅女本身就無男咁多

大把女知男仔做工程即刻不了不了啦

你確定笑人肥既唔係其他女？

咁講唔公道，男都有樣衰，即係地獄中既地獄mode

比你㨂一次、做男人定女人？

即使唔靚嘅女仔，
都會有人追架，
唔好諗到個個追靚女
香港女仔的確係開緊easy mode

番依D工叫優勢 真係笑撚咗

你出多d街啦

全世界對女性最好既地方就係香港
做女仔緊係easy mode

分化男同女係其中一個手段

呢d實俾有錢佬埋單 無野好擔心

我返工嗰度 次次一句男仔幫下手 班女的就完全唔使搬抬

有既話至多唔上感情台
可能會上房屋台

樣衰毒污we處男你要唔要？

一黎社會制度偏幫女性
重文輕理+工作以服務業為主
二黎有d九公為左冇西屌就做爛市
如果港男肯有翻d韓仔嘅大男人性格
下場唔至於依家咁悲慘

*為左有西屌

我要！！！！！！！！！！

我老細都話唔想請咁多女人
廢事俾咁多產假
睇黎唔會大肚都有好處
唔會俾上司同事嫌

貪錢可以賣相 閪可以當八達通

Emilia 咁嘅樣一樣有人供佢上樓

啱啊
香港女性係打easy mode
男性係打veteran

啱
所以男仔已經輸咗

應該普通仔同普通女掉轉
其他大概啱

樣衰女係慘過樣衰男

樣同身材唔係重點?
男人睇女人第一樣野就係睇樣睇身材
就算佢搵到錢 樣衰無結婚都俾人笑鳩
唔知你pr定咩 如果你係真心講嘅話 不如以後上少啲連登
你出街行一轉睇下 好多女人結咗婚仲要返工架
收工仲要買餸返去煮飯做家務

吓 人真係唔一定要上進
只不過自己唔上進嘅時侯
就唔好要求多多 咪合理

試下做大佢 同埋學下習慣唔將個難字講出口

係

講到好似普遍港男條J好長咁。

肥婆不適用

其實都係風水輪流轉姐我覺得。女仔係年輕時期18-30歲時期可以好風光，但一過30就開始殘/老。咁愈老自然就無得好似以前咁強勢。
同埋其實香港教育制度對女仔已經好有利，所以相對地其實女仔比較高學歷搵錢都自然多過男仔。就算樣衰結唔到婚都可以養得起自己。怕比人笑哩d , 女仔都會笑男仔矮，樣衰la, 都係大家互笑姐。
其次女仔搵錢都易過男仔好多，有返咁上下姿色賣相都可以賣到首期返黎。再唔係過得到自己果關嘅，去做ptgf, 我諗畢業前已經可以買到層樓。但男仔係做唔到哩樣野，想做都唔做到，你話男仔賣相，做ptbf, 鬼有人show 你咩。
所以我覺得香港女仔係18-30哩段時期係easy mode, 但30打後就變返normal.

邊個唔知有錢有樓玩哂
你有咩？

咁就我識既兩公婆計，煮飯做家務好多時都係兩人分既（全職主婦除外），同時又係兩個都返工

討論咁耐都唔去番根源問題
Easy mode由父權男自認為強者做出嚟
要埋怨首先要教育班男人唔好咁大男人
冇男人去縱容邊有easy？
一係你就整容健身去做鴨
行男人嘅easy mode

肥婆係hell mode

真比佢係女人都係好毒無人理果隻

而家我個討論點唔係easy mode喎
你學我紅字都冇用喎

亞洲黎講真係幾長
唔知港女係唔係大波過日台

女仔識化下妝、唔係太肥 撚有醜女咩

karen